荷蘭叻「深入敵陣」撐黃店澳牛 網民：一切在心中

現年70歲的陳百祥（阿叻），前年社會運動期間，多次高調表態撐警撐政府，屬根正苗紅的藍絲藝人之一。天生愛熱鬧的阿叻，早前多次被目睹疑違限聚令，三五成群約埋開餐狂歡，不過今日邵子風在facebook上載了一張阿叻獨自坐在茶記一角，形單隻影地嘆茶。再望吓邵子風的留言「朋友今朝影到！感恩叻哥支持黃店澳牛！一切在心中！」並hashtag了「手足請廣傳」、「我們並不孤單」、「叻哥有您真好」字句。

需知道，位於佐敦的澳洲牛奶公司，除了光速餐出名外，亦是黃色商店，以往亦有響應「三罷」，如今阿叻竟公然撐黃店，有網民留言思疑阿叻「身在曹營心在漢」，亦有人說阿叻夠膽單入匹馬「深入敵陣」，情操高尚值得推崇。不過亦有網民笑阿叻「人一藍腦便殘」，為了醫肚，盲舂舂走入黃店都唔知。

除了阿叻外，其實過往亦有藍絲die hard fans李力持曾經幫襯澳牛，嘆完茶不忘在facebook貼出相片，留言話「澳牛開返！」當時就有網民說︰「李大導，原來你係藍皮黃心，雖然你表面上罵示威者曱甴，但原來暗地裏，你係咁默默地支持我哋班黃絲，真係怪錯了你」。

黃藍是政見，好食是良知 (對藍嗰啲)

世界仔未呢d

叻哥自己人

揾人分享至微博

唔好踢爆手joke

我唔知道 我睇唔到

之後食飯單嘢無下文？

手足

btw點解咁多名人都鍾意去啲嗡dup小店到食野，又唔係好食

你個名

偽藍
屌你老母

澳牛幾時係黃

咁澳牛真係好食...

算唔算黃
不過唔係試當真
唔算黃

講左架啦 藍嘅係唔會諗呢啲
所以藍店冇支持者

保護手足
拉

條撚樣好似都鍾意食大圍間金城

食常餐做咩唔幫襯番華星

男人老狗，一啲骨氣都冇
真係無撚用，唔怪得佢兩公婆冇仔送終

澳嘔班七頭皮伙記都算係黃店！？？

賺藍圈錢比黃圈

整杯凍撚茶比佢先啦

咁係好食

身體最誠實

真手足會明

低調勿推

求下大家唔好推

唔好推
保護手足

澳手職員無屌柒佢

知道係手足

訓咗幾撚耐啊屌你

藍屍：黃店又貴又難食

其實佢地係驚死先唔開
嗰D位一示親威都大鑊嘢

原來已經70
咁都仲未撚死
快撚d死啦

其實好多藍絲真係冇分黃藍店
佢地見好食就唔理

唔好推喇屌

打左科興未?

班伙記好好人喎

個餐牌黃

應該會屙撚到仆街

叻哥根本係黃絲

手腳

偽藍可恥
屌你老母

澳牛正啊

身在漢營心在曹

對香港人好 對中國人閪面